Microsoft Xbox 360
1
170.00
5
Igralna konzola, ki omogoča tudi gledanje filmov, predvajanje glasbe ipd.
Sony Playstation 4
1
400.00
7
Konzola za dinamično igranje. Ima zmogljivo grafiko in hitrost, globoko integrirane socialne sposobnosti ter možnost drugega zaslona.
